{"trigrams":["nov\u00fdm p\u0159edsedou pra\u017esk\u00e9","p\u0159edsedou pra\u017esk\u00e9 \u010dssd","pra\u017esk\u00e9 \u010dssd se","\u010dssd se stal","se stal p\u0159edseda","stal p\u0159edseda \u0161kolsk\u00e9","p\u0159edseda \u0161kolsk\u00e9 odborn\u00e9","\u0161kolsk\u00e9 odborn\u00e9 komise","odborn\u00e9 komise petr","komise petr pavl\u00edk","petr pavl\u00edk na","pavl\u00edk na p\u00e1te\u010dn\u00edm","na p\u00e1te\u010dn\u00edm jedn\u00e1n\u00ed","p\u00e1te\u010dn\u00edm jedn\u00e1n\u00ed o","jedn\u00e1n\u00ed o tom","o tom rozhodli","tom rozhodli deleg\u00e1ti","rozhodli deleg\u00e1ti krajsk\u00e9","deleg\u00e1ti krajsk\u00e9 konference","krajsk\u00e9 konference strany","konference strany pavl\u00edk","strany pavl\u00edk byl","pavl\u00edk byl v","byl v tajn\u00e9","v tajn\u00e9 volb\u011b","tajn\u00e9 volb\u011b jedin\u00fdm","volb\u011b jedin\u00fdm kandid\u00e1tem","jedin\u00fdm kandid\u00e1tem a","kandid\u00e1tem a hlasovalo","a hlasovalo pro","hlasovalo pro n\u011bj","pro n\u011bj 127","n\u011bj 127 ze","127 ze 166","ze 166 deleg\u00e1t\u016f","166 deleg\u00e1t\u016f ve","deleg\u00e1t\u016f ve veden\u00ed","ve veden\u00ed pra\u017esk\u00e9","veden\u00ed pra\u017esk\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed","pra\u017esk\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed demokracie","soci\u00e1ln\u00ed demokracie nahradil","demokracie nahradil b\u00fdval\u00e9ho","nahradil b\u00fdval\u00e9ho ministra","b\u00fdval\u00e9ho ministra zdravotnictv\u00ed","ministra zdravotnictv\u00ed a","zdravotnictv\u00ed a \u0159editele","a \u0159editele nemocnice","\u0159editele nemocnice v","nemocnice v motole","v motole miloslava","motole miloslava ludv\u00edka","miloslava ludv\u00edka kter\u00fd","ludv\u00edka kter\u00fd rezignoval","kter\u00fd rezignoval ludv\u00edk","rezignoval ludv\u00edk rezignoval","ludv\u00edk rezignoval na","rezignoval na funkci","na funkci p\u0159edsedy","funkci p\u0159edsedy pra\u017esk\u00e9","p\u0159edsedy pra\u017esk\u00e9 \u010dssd","pra\u017esk\u00e9 \u010dssd na","\u010dssd na p\u00e1te\u010dn\u00ed","na p\u00e1te\u010dn\u00ed krajsk\u00e9","p\u00e1te\u010dn\u00ed krajsk\u00e9 konferenci","krajsk\u00e9 konferenci strany","konferenci strany svou","strany svou funkci","svou funkci nab\u00eddl","funkci nab\u00eddl k","nab\u00eddl k dispozici","k dispozici spole\u010dn\u011b","dispozici spole\u010dn\u011b s","spole\u010dn\u011b s \u010dleny","s \u010dleny krajsk\u00e9ho","\u010dleny krajsk\u00e9ho v\u00fdkonn\u00e9ho","krajsk\u00e9ho v\u00fdkonn\u00e9ho v\u00fdboru","v\u00fdkonn\u00e9ho v\u00fdboru u\u017e","v\u00fdboru u\u017e loni","u\u017e loni po","loni po \u0159\u00edjnov\u00fdch","po \u0159\u00edjnov\u00fdch volb\u00e1ch","\u0159\u00edjnov\u00fdch volb\u00e1ch do","volb\u00e1ch do sn\u011bmovny","do sn\u011bmovny kdy","sn\u011bmovny kdy strana","kdy strana z\u00edskala","strana z\u00edskala 7,27","z\u00edskala 7,27 procenta","7,27 procenta hlas\u016f","procenta hlas\u016f v","hlas\u016f v hlavn\u00edm","v hlavn\u00edm m\u011bst\u011b","hlavn\u00edm m\u011bst\u011b to","m\u011bst\u011b to bylo","to bylo jen","bylo jen 5,57","jen 5,57 procenta","5,57 procenta stav","procenta stav pra\u017esk\u00e9","stav pra\u017esk\u00e9 organizace","pra\u017esk\u00e9 organizace tak","organizace tak jak","tak jak se","jak se to","se to vyvinulo","to vyvinulo je","vyvinulo je v","je v tuto","v tuto chv\u00edli","tuto chv\u00edli opravdu","chv\u00edli opravdu takov\u00fd","opravdu takov\u00fd \u017ee","takov\u00fd \u017ee j\u00e1","\u017ee j\u00e1 tam","j\u00e1 tam b\u00fdt","tam b\u00fdt v","b\u00fdt v \u017e\u00e1dn\u00e9","v \u017e\u00e1dn\u00e9 funkci","\u017e\u00e1dn\u00e9 funkci nem\u016f\u017eu","funkci nem\u016f\u017eu a","nem\u016f\u017eu a nechci","a nechci dokud","nechci dokud nebude","dokud nebude jeden","nebude jeden hlas","jeden hlas ka\u017ed\u00e9ho","hlas ka\u017ed\u00e9ho \u010dlena","ka\u017ed\u00e9ho \u010dlena roven","\u010dlena roven a","roven a ka\u017ed\u00fd","a ka\u017ed\u00fd \u010dlen","ka\u017ed\u00fd \u010dlen nebude","\u010dlen nebude m\u00edt","nebude m\u00edt \u0161anci","m\u00edt \u0161anci n\u011bco","\u0161anci n\u011bco ovlivnit","n\u011bco ovlivnit tak","ovlivnit tak to","tak to nem\u00e1","to nem\u00e1 smysl","nem\u00e1 smysl ty","smysl ty uzav\u0159en\u00e9","ty uzav\u0159en\u00e9 dohody","uzav\u0159en\u00e9 dohody to","dohody to je","to je prost\u011b","je prost\u011b to","prost\u011b to co","to co tuhle","co tuhle stranu","tuhle stranu jednou","stranu jednou zni\u010d\u00ed","jednou zni\u010d\u00ed \u0159ekl","zni\u010d\u00ed \u0159ekl ludv\u00edk","\u0159ekl ludv\u00edk ludv\u00edk","ludv\u00edk ludv\u00edk mimo","ludv\u00edk mimo jin\u00e9","mimo jin\u00e9 nar\u00e1\u017eel","jin\u00e9 nar\u00e1\u017eel na","nar\u00e1\u017eel na spor","na spor uvnit\u0159","spor uvnit\u0159 pra\u017esk\u00e9","uvnit\u0159 pra\u017esk\u00e9 \u010dssd","pra\u017esk\u00e9 \u010dssd p\u0159i","\u010dssd p\u0159i lo\u0148sk\u00e9m","p\u0159i lo\u0148sk\u00e9m sestavov\u00e1n\u00ed","lo\u0148sk\u00e9m sestavov\u00e1n\u00ed pra\u017esk\u00e9","sestavov\u00e1n\u00ed pra\u017esk\u00e9 kandid\u00e1tky","pra\u017esk\u00e9 kandid\u00e1tky do","kandid\u00e1tky do sn\u011bmovn\u00edch","do sn\u011bmovn\u00edch voleb","sn\u011bmovn\u00edch voleb kdy","voleb kdy t\u011bsn\u00e1","kdy t\u011bsn\u00e1 v\u011bt\u0161ina","t\u011bsn\u00e1 v\u011bt\u0161ina \u010dlen\u016f","v\u011bt\u0161ina \u010dlen\u016f odm\u00edtla","\u010dlen\u016f odm\u00edtla jeho","odm\u00edtla jeho n\u00e1vrh","jeho n\u00e1vrh kandid\u00e1tky","n\u00e1vrh kandid\u00e1tky ve","kandid\u00e1tky ve volb\u011b","ve volb\u011b pak","volb\u011b pak dali","pak dali p\u0159ednost","dali p\u0159ednost n\u00e1m\u011bstku","p\u0159ednost n\u00e1m\u011bstku prim\u00e1torky","n\u00e1m\u011bstku prim\u00e1torky petru","prim\u00e1torky petru dol\u00ednkovi","petru dol\u00ednkovi ludv\u00edk","dol\u00ednkovi ludv\u00edk se","ludv\u00edk se stal","se stal p\u0159edsedou","stal p\u0159edsedou strany","p\u0159edsedou strany v","strany v praze","v praze poprv\u00e9","praze poprv\u00e9 v","poprv\u00e9 v prosinci","v prosinci 2014","prosinci 2014 o","2014 o dva","o dva roky","dva roky pozd\u011bji","roky pozd\u011bji pozici","pozd\u011bji pozici obh\u00e1jil","pozici obh\u00e1jil a","obh\u00e1jil a mand\u00e1t","a mand\u00e1t mu","mand\u00e1t mu m\u011bl","mu m\u011bl kon\u010dit","m\u011bl kon\u010dit letos","kon\u010dit letos na","letos na konci","na konci roku","konci roku ludv\u00edka","roku ludv\u00edka v","ludv\u00edka v prosinci","v prosinci 2016","prosinci 2016 volilo","2016 volilo 99","volilo 99 ze","99 ze 160","ze 160 deleg\u00e1t\u016f","160 deleg\u00e1t\u016f v","deleg\u00e1t\u016f v minul\u00e9m","v minul\u00e9m volebn\u00edm","minul\u00e9m volebn\u00edm obdob\u00ed","volebn\u00edm obdob\u00ed zast\u00e1val","obdob\u00ed zast\u00e1val funkci","zast\u00e1val funkci ministra","funkci ministra zdravotnictv\u00ed","ministra zdravotnictv\u00ed kv\u016fli","zdravotnictv\u00ed kv\u016fli kter\u00e9","kv\u016fli kter\u00e9 v","kter\u00e9 v lednu","v lednu 2017","lednu 2017 slo\u017eil","2017 slo\u017eil mand\u00e1t","slo\u017eil mand\u00e1t zastupitele","mand\u00e1t zastupitele hlavn\u00edho","zastupitele hlavn\u00edho m\u011bsta","hlavn\u00edho m\u011bsta pra\u017e\u0161t\u00ed","m\u011bsta pra\u017e\u0161t\u00ed soci\u00e1ln\u00ed","pra\u017e\u0161t\u00ed soci\u00e1ln\u00ed demokrat\u00e9","soci\u00e1ln\u00ed demokrat\u00e9 by","demokrat\u00e9 by v","by v p\u00e1tek","v p\u00e1tek krom\u011b","p\u00e1tek krom\u011b nov\u00e9ho","krom\u011b nov\u00e9ho p\u0159edsedy","nov\u00e9ho p\u0159edsedy m\u011bli","p\u0159edsedy m\u011bli volit","m\u011bli volit tak\u00e9","volit tak\u00e9 \u010dleny","tak\u00e9 \u010dleny krajsk\u00e9ho","\u010dleny krajsk\u00e9ho v\u00fdkonn\u00e9ho","krajsk\u00e9ho v\u00fdkonn\u00e9ho v\u00fdboru","v\u00fdkonn\u00e9ho v\u00fdboru a","v\u00fdboru a deleg\u00e1ty","a deleg\u00e1ty na","deleg\u00e1ty na \u00fanorov\u00fd","na \u00fanorov\u00fd sjezd","\u00fanorov\u00fd sjezd \u010dssd","sjezd \u010dssd zda","\u010dssd zda navrhnou","zda navrhnou sv\u00e9ho","navrhnou sv\u00e9ho kandid\u00e1ta","sv\u00e9ho kandid\u00e1ta na","kandid\u00e1ta na funkci","na funkci p\u0159edsedy","funkci p\u0159edsedy strany","p\u0159edsedy strany nen\u00ed","strany nen\u00ed jasn\u00e9","nen\u00ed jasn\u00e9 podle","jasn\u00e9 podle kulo\u00e1rn\u00edch","podle kulo\u00e1rn\u00edch informac\u00ed","kulo\u00e1rn\u00edch informac\u00ed z\u0159ejm\u011b","informac\u00ed z\u0159ejm\u011b vybr\u00e1n","z\u0159ejm\u011b vybr\u00e1n nebude","vybr\u00e1n nebude nov\u00e9","nebude nov\u00e9 veden\u00ed","nov\u00e9 veden\u00ed si","veden\u00ed si bude","si bude \u010dssd","bude \u010dssd vyb\u00edrat","\u010dssd vyb\u00edrat na","vyb\u00edrat na mimo\u0159\u00e1dn\u00e9m","na mimo\u0159\u00e1dn\u00e9m sjezdu","mimo\u0159\u00e1dn\u00e9m sjezdu 18","sjezdu 18 \u00fanora","18 \u00fanora v","\u00fanora v hradci","v hradci kr\u00e1lov\u00e9"]}